開始懷念肥絲 我係唔係痴左線

冇左個bot自動回覆你
開始期待又會有咩痴線/膠野

幾時復出呢

你就真係黐右線

而家就算邊個出嚟捉正字都唔會去到肥絲個level

左右線痴埋一齊
先叫痴線

肥絲大隻.就算啦

係

其實有諗過佢其實係打連登工⋯
依家唔做所以消失左
冇理由開過隻人咁易都唔開返

一個錯字幾錢

斯德哥爾摩症候群？

佢留言梗係唔係為咗捉錯字啦

另類五毛

無埋右

佢都成功令巴打 講左右

覺唔覺依家開始變香討
無肥絲捉5p殘體即刻現形

幾時冇變？

晨早完全封鎖左
佢比人ban左？

巴打 你成個月冇上連登？

肥絲啊返黎啦

睇黎唔止我一個腦有問題

從來唔會care d垃圾既狀態
Why make stupid people famous?

真係佢嚟㗎？

有冇人可以係墓掘佢上黎
好撚多錯字撚